《國安法》下連登可以隨時被BLOCK

香港寬頻表示，已按照《國安法》的要求，昨日下午起，停止連線至「香港編年史」網站。記錄反修例示威資訊及部分支持政府人士個人資料的網站「香港編年史」，日前起無法瀏覽，網站編輯質疑當局封鎖網站。

就嚟封網，仲有冇後路？

10後可以玩返香討啦

請download VPN

都係暫時性
你要假設最壞情況網絡係同大陸一鳩樣

大陸用VPN一係上唔到，上得到既就會俾人捉去飲茶
即使上得到，你預左都係得國產VPN，你上網等同係無privacy

佢而家都未block連登，係意料之外
本身以為一過黨安法就會block

係都搞連仔先

連登可以做收風同搞分化

唔止啦, 好快有敏感詞

BNO 移民 都唔會搜尋到

連登對中共仲有利用價值

1.1.1.1

港共：支共唔信班友無大台，唯有自己起

用Tor?

想正常生活唯有移民
選擇留低或冇能力走 就做中國香港人

大陸上到咩？
set obfuscation 可能得既

ShadowSocks, V2Ray, 外國sim, Starlink

轉場去香討 睇個logo都知黃

咪傻
無左連登 全部人散哂先難管

而家連登有狗24小時mon、 五毛acc任開

言論控制帶風氣 so easy

香港嘅internet就快變intranet

言論自由大國都封Parler 啦

冇用架

不過大陸黑客都攞到注冊資料啦

係咪等告入晒先封網?